由於現時Poly嚴重唔夠人

由於現時Poly嚴重唔夠人 今晚好難守到Poly
依家就算棄裝都走唔出Poly 依家係玩困獸鬥
所以只有18區開花同埋返包圍啲警察先可以救到Poly同而家留守係Poly嘅人